服用過安眠藥既巴絲入一入來

小弟成日夜晚都好難入睡 困擾左好耐
朝早先瞓到 搞到日夜顛倒
諗緊遲d買唔買安眠藥來解決呢個問題
服用過既巴絲可唔可以講下你地既事

推

間中會用melatonin 調節生理時鐘

有冇咩副作用咁

上次check 個陣啲research 暫時未發現有咩負作用
不過其實你訓唔著都係傷身，及早調節返作息可能重好

我試過11點上床瞓 碌到1點半都瞓唔到 最後loop手機loop到5點

留名

Same here
可以點 其實我係眼訓的

失眠者幾個

留名 日日都要見到天光先訓
成日係到搵藉口比自己 係因為讀呢科要瘋狂通頂既後遺症

醫生開左比我 對我冇撚用

Stilnox

邊度可以唔洗醫生處方就買到?

無

食過樂眠兩年 好快訓到但依家買唔返
覺得食完之後真係覺得記性冇咁好

巴可唔可以講詳細d

一樣

我都係好難訓得著所以先食 每晚都要 唔食嘅話真係可以天光先訓到
食左之後半個鐘好似斷片 要即刻上床訓 如果唔係個人好似不受控咁 一係個段時間做過嘅野你會冇咩印象不過係一教可以訓到天光 起身又冇話好攰咁 但係食得多硬係覺得個人好呆滯咁
不過真係諗清楚先好食依家慢慢戒緊 已經食少左 間唔中先要食

食完成個人好暈 暈到第二日都暈 從此冇再食過 訓唔到就算

食啦無咩慘過訓唔到嫁啦

stilnox 醫生開左都叫真係唔可以以懶
就算飲少少酒訓都好過食藥wor